冰皮 or 奶黃 ?

奶黃

奶黃冰皮